Viu96台 小魔怪 Gremlins 2100-2250

呢套正嘢

本身上星期播，但因為直播mama延遲一星期

埋位！

噴到成身都係

有點悶

出場喇

好qq

屌個老母勇武到

上一次睇已經好耐之前

自己推po

未變種前都幾cute

播唔播第二集呢？

下星期

屌 Gizmo咁可愛你地都唔睇

睇咗最後20mins
變咗身好醜樣

似我真人

收皮啦

超鍾意Gizmo
次次睇第一集睇到最後都哭到仆街
Btw覺得第一集嘅Gizmo真實啲，第二集似公仔不過都係好得意

今集冇人睇？

有卍🤤😂中意睇Rambo

啲橋段好老套

咁嚟濕水

奶腳wtf

臭雞

第二集先過癮

隻第3代好肉酸

隻Gizmo咁撚廢
得可愛一個優點

屌你老母 printer

睇住個lab reception係咁sneeze又唔帶罩先驚心動魄

老母巴竟然睇Gizmo

夠做

係你唔睇

垃圾到不行了
但套野我老母話串緊新移民
一代差過一代

睇緊，以為冇人睇所以冇上黎推po

扮乜鳩

wtf
乜鳩呀 識講野

搞到低質哂

得你覺得可愛

隻野個鼻心型

我講gizmo.....

老母唔洗過隔離睇焦急咩

勁中意gizmo

做咩會刻意纏住呢2條友

E02冇咩性趣

隻lego樣衰到

呢啲都係Gizmo嘅後代
都係Gimzo

jm9?
以為電視壞咗

比佢呃左以為條片問題

你都係狗你都係狗你都係狗？

Same

Btw 鐘意你個名

做咩要咁加落去

自己鐘意自己個名

屌你老母 我係咪睇緊cult片

頂係咪cult片來

睇到呢度我覺得係
笑撚死

乜料呀
成套Lucy咁

好撚癲

WTF條秘密通道

好型

cult片confirmed

條女有啲似吳千乳

忽然又咁撚醒

條女又發咩癲

Oh no

電撚死佢地

男主咁醒
BTW女主幾靚女

傻鳩

屌 jm9呀

仲未死